男人點著會令你覺得好Man？

先拋磚引玉，講下我自己 一個男人咁著對我嚟講已經會覺得佢好man，不過恤衫個袖一定要摺起，呢樣嘢好緊要。

P.S:希望唔好有人話都係睇樣，因為Man唔一定代表靚仔。

利申:非gay，學術性討論。

冇身型點著都唔man

你無身型無樣講經咩

你個樣唔MAN 點著都唔MAN

man 唔單要靠打扮，言行舉止，內函，氣質，修養都無一不可

好簡單 你攞隻手遮住鬼佬個樣
睇下仲man唔man?

終於有一個正經啲嘅回覆

香港咁熱 著到咁 出一陣街都出哂汗

次次呢d po貼親都係鬼佬，其實你有冇諗過你係華人樣黎
鬼佬普通樣留鬚著白tee爛牛白飯魚都man架啦

背心短褲

你貼個條友咁斯文都叫man? 似gay多d

同埋你一開始就錯左方向，man係睇樣睇身型。你睇the rock 就知，佢著女裝都man過你。

點解又focus咗落佢個樣度？明明只係講緊衣著

唔着

唔著最man

冇身形冇樣=柒

我就係想話你知 著咩都唔緊要 man係睇樣同身型，特別係樣。摺唔摺袖根本唔關事。有d野唔係你唔講就唔關事 。就好似張圖咁，不如你話番俾我知邊個man d

張衛健身形唔高大、樣唔算靚仔(後生都算ok，但而家光頭真係稱不上靚仔有型)，但一樣好多人話佢夠Man，所以Man係咪一定要同樣貌身形掛鉤？你自己判斷喇。

好man啊

我再簡單d同你講
個樣夠man就man，身型好有加乘，衣著好其次。

就用你個例子，你都識講張衛健好man啦，你都完全無提過佢衣著。同埋無聽過人會話佢著得好man咁講。唔知咁仲關唔關佢著衫事？你自己再判斷下喇。

鬚=man
肌肉=man
錢=man

John cena著女裝夠唔夠樓主貼個個恤衫摺袖咁man？

上面個留言我純粹想回應返你話Man係睇樣同身型， 而偏偏張衛健兩樣都好差，但一樣有人話佢好man。

個鼻生得靚
唔係成個柒頭咁

咁關佢著衫咩事？ 佢著親恤衫都摺袖所以d人覺得佢好man? 再講佢咁既年紀樣同身型都仲叫差？

我覺得就算佢個鼻靚都唔足以夠補救身型差同埋冇頭髮，因為呢兩樣係男人最痛。

係唔關著衫事，不過純粹想話番你個留言有啲武斷，你話Man一定同樣貌、身型有關，偏偏張衛健兩樣都差，但一樣有人覺得佢好man。

除左身型樣貌同着衫就冇其他因素?

認真 個人認為
man唔man 係睇你談吐 舉止 同所謂既「氣場」
你着哂軍褸留哂鬚肌肉男
一出黎就蘭花手講野陰聲細氣cc縮縮 點man呀清

武斷？ 你唔開學術台討論？
你咪睇下d人點覆你囉

審美呢d咁主觀，你中意條友幾肥你都覺得佢man架啦，
另一位巴打比喻比你果d說服力高好多，武唔武斷唔應該由你講出黎因為你自己都有左個立場係度

咁當然
如果只係好似係街度行過咁
齋靠外表就呃得下人既

咁個人會認為 眼神 都好緊要

真正man既男人背心底褲都夠做

edc係無間道帶住副黑超，flight jacket,牛仔褲，過左差唔多20年都系覺得甘撚型

就算你講衣著，#1個衣著完全唔man喎

我係回覆嗰位巴打嘅留言，佢話Man係同身型、樣貌有關。

咁講著衫梗係開潮流台㗎啦

唔著

終於有

武斷呢個terms我同你道歉，我唔應該咁講

ok，武斷呢個字同咗個位巴打道歉

正想咁講

遮住個頭黎睇張相根本可以講係斯文look

毒撚就唔好入黎衣著po啦
答黎答去都係樣同錢
每個衣著都係咁阻住哂討論

Man唔係靠衣著，9成靠身形同肌肉量，再加自信既眼神。
無身形無自信，著咩都係咁核突。

原來呢個話題唔係太多人鍾意討論，唔緊要，當我講得唔清楚。

其實呢個topic既意思
唔係問一個男人點著會令你覺得Man咩
姐係本來唔Man 但要著咩衫先會令人覺得Man
成班人好似係到為嘈而嘈咁

man 唔man 關件衫撚事

係呀，就係呢個意思

靚錶都幾重要

剩係著條孖煙通

夠晒gentleman

Man唔係靠衣著帶出黎 係靠樣同身型啊

你搵個正常人同鬼佬操開肌肉著同一套衫就知啦

通常我覺得man嗰啲都係 gay~~ 著黑色西裝抱起你 除咗張兆輝， 全職沒女嘅總裁look正L到。 利伸真絲

樓主幅圖啲衣著香港一街都係
你見到幾多個係覺得man

fit嘅西裝的確幾有男人味

喺街上面見到嗰啲一係個肩撐唔起， 一係肚腩大， 你講得啱cutting真係好重要， 有啲人會睇埋嗰啲布嘅質地 如果係靚料加好L多分。 利申布膠真絲

要有嗰啲二件頭仲正

西裝好蝦人著
太大隻又唔好
太瘦又唔好
肥就更加唔好

人越得唔到嘅嘢就越吸引

應該叫三件頭先啱

訂做囉
不過好既tailor made 成萬先見到下人